其實何君堯做錯咩事？？

：咩事個個都咬住何君堯唔放？
：點知唧！
：其實何君堯做錯咩事？？

大堂等𨋢聽到以上對話

究竟社會上仲有幾多呢類人
係咪住係原始森林？
冇上網？冇電視？身邊冇人講？

仲諗住入黎負皮你